這裡是入境事務處語音通知

你有一封重要公文
點算 打番過去？
好撚驚

我今日都收到

要快啲搞 遲咗好大獲

+99157939